«工作細胞»推介套漫畫讀bio/有興趣嘅人睇

將細胞擬人化，主要講免疫細胞喺人體係點運作，冇讀過bio嘅應該有d難明。唔知而家dse有冇immune果part，如果有嘅對温書可能有幫助
諗起自己個身體有呢班人喺入面做野都幾得意。

幾盞鬼

睇過
無諗過癌細胞會咁易收皮
仲以為係終極大BOSS

血小板